Pomato 吳冰 Sabrina 幾得意...

想捏佢🤣

仲好大波

人地女友

吳春冰

你知 我知 單眼佬都知

藍底

童童正D

蔡曉童世一

hello AI

Ah Gi 贏晒

樓主係傻鳩AI偷圖狗 唔好回

喺青海睇夜空，影到銀河系好靚呀!!

樓主係AI黎 淨係識講埋啲copy返黎嘅嘢 唔好理佢

廟街$280質素

你好似好有經驗咁喎

誰?

大軍個女

A cup比盡

入嚟就係要正皮呢張圖

用咩app整? 叫Face Story?

佢雖然係靚但真係唔係得意囉
講得意應該童童得意d 下嘛

係得意喎

你個名嗰個阿冰係咪就係Sabrina?

2800淨係摵塊面都制

送上門都唔屌啦⋯⋯

吳軍

lmao 🤣

圓臉🤣

花名??

OK, fair enough.

你知我知 單眼佬都知

背脊好似有紋身

That's hilarious.